香港警察 __ __ __ __

黑警可恥 呢句已經聽厭左
要諗 新口號
香港警察 __ __ __ __

社會垃圾

狗屎垃圾

有咩遺言

樓主

專守廁格

屌你老母

可唔可以諗啲類似光復屯公嗰日咁生鬼嘅口號

知法犯法
與民為敵
用完即棄

下流賤格

香港垃圾 _ _ _ _

女姦男殺

知法犯法

你老母比我屌撚死

男姦女殺

全民叱責

喊打喊殺

正一垃圾

齋吠靠嚇

屌 我戴個頭盔咋

隻揪合法

拎棍毆你都齋吠？ 直情咬你啦

對腳

無證合法

小弟不才 新手P牌試作
香港警察 女友被壓

sorry

香港警察 最愛亂插

你啱
改正：見人就殺

我認為個口號要小朋友都講得 要琅琅上口果隻

成班垃圾

無科合格

屌你啦

香港警察 黑暗醜惡

五科合格（因為毅進）

押韻應該係基本黎 巴打

汪汪汪汪

甩哂頭髮

推呢個

呢個ok 我buy

狗也不屌

見人就插/拆/刮

亂鳩咁搭

無證執法

香港警察 專守廁格
剷上安全島 收工收得早

污糟邋塌

拳證：監警會主席

唔撚捉犯

招牌自拆

原來係 yijin仔 就算無恥執法無問題

香港警察 全部垃圾

[圖文] 7.7 克警資料整合

效仿咗之前位巴打 可以用google form submit啲資料
方便啲查閱 呢個只針對7月7日
資料提供：
睇資料：
-
各位手足幫推 感謝

攞牌犯法

衰過文革

冇搞後面

垃撚柒圾

老屈合法

正式啟動

仆街柒頭

1. 社會垃圾
2. 汪汪汪汪
3. 全部垃圾
4. 專守廁格 我覺得呢個只適用於屯門果次

成班黑警 唔俾你影

比佢地更共產
革命無罪 造反有理

使唔使用警棍降頸呀死黑警

屯門恩客

香港警察 絢私枉法

*徇

香港警察 寧舍賤格

1. 社會垃圾 樓主首選
2. 汪汪汪汪
3. 全部垃圾
4. 專守廁格 我覺得呢個只適用於屯門果次
5. 徇私枉法 呢個我可以

仆街出面睇到標題
心入面第一下諗到呢句
㩒入嚟就見到舊磚

應該係香港公安 _ _ _ _

賊喊捉賊

黑警執法 9唔搭8

嗰日有咩口號

我無得揀 官逼民反

咪專守廁格 追post啦

5. 無證執法
6. 警棍亂”發”

屯門大媽 阻住大家

專出垃圾

藍絲照殺

獨立建國

屌你老味

暫時得 1 and 5 覺得ok

推

思想狹窄

香港警察
賤賤格格
腦袋垃圾
9唔搭8
老豆做鴨
老母比人壓

香港警察呢 就黑暗醜惡嘅

有聲

知法犯法
目無皇法
平民亂‘塔’
記者圍插

目無皇法

見人就塔

皇天擊殺

[圖文] 7.7 克警資料整合

效仿咗之前位巴打 可以用google form submit啲資料
方便啲查閱 呢個只針對7月7日
資料提供：
睇資料：
-
麻煩各位手足有料俾料
冇都幫手推推
感謝

支持香港警察，拉哂咸濕阿伯

預防禽流感，勿摸活家禽

__ __ __ __ 無能賤格
過份武力 未當係恥

警乜撚野察 城管就城管啦屌

有冇英文version!!

全部垃圾

殺人無責

1. 社會垃圾
2. 汪汪汪汪
3. 全部垃圾
4. 專守廁格
5. 徇私枉法
6. 吞槍自殺
7. 狗屎垃圾
揀個好既slogan 最好叫埋小朋友都一齊嗌既

好仔唔當差
當差正仆街

全港問責

猶如垃圾

黑暗醜惡

諗點中文先 再translate過去

果然不才

無講錯呀
請啲雞表演

污糟邋遢

集體自殺
參考法國自黃背心運動以來，警方與民眾關係緊張。今年初以來，警察自殺潮不斷。

冇科合格
專守廁格
保護嫖客
衰過垃圾

不清不白

望多兩望先發覺有啲奇怪

毅進執法

我覺得應該揀2或4句出黎

我決定完整少少
香港警察，思想狹窄
民主自由，同佢有仇
二萬月薪，暴政照跟

全體解散

咁撚驚返大陸啦柒頭

hong kong police , just like a shit

hong kong police
never be peace
such like a shit

Son of a bitch

香港警察唔配呢個名，根本就係西環公安

香港警察 賊喊捉賊

hong kong police
plz rest in peace

好人都塔

高過二萬啦 督犬果d

屌你老法 死黑警 ！好撚嬲呀屌

香港警察：

政治打壓、胡亂執法、城管手法、國際違法、
暴力謀殺、最叻恐嚇

唔可以比佢地rest in peace

Hong Kong Police
A lump of shit / just like dog shit

青樓熟客

香港垃圾，形同警察

Pieces

好期待

咁樣覺得點？

我係清潔龍阿德，香港警察唔少得

依個小朋友去遊行都講得

HK POPO, CHN’s PUPPY

無需問責?

欺善怕嚇

發過咁多次夢
進化到聽到香港警察就會接依四隻字
變左本能反應

HK police
Killer Machine

香港警察 低分低能

Fuck the popo

放去藍屍group等佢地仲叫打大力d
下個打埋你

癲狗病發

香港警察 殺人合法
香港警察 叫雞免責

人渣垃圾

Hong Kong Police
Full of bullshit
差少少先押到韻

過街老鼠

毅進垃圾

全部入冊

香港警察
特首隻鴨

老母邋遢

好似OVER左, 會少人跟叫

你要確定d狗睇得明

都唔係差少少

Fucking bullshit 呢

比外國勢力睇

香港警察 一副衰格

Hong Kong Police
Go eat some shit

萬人斬

武力鎮壓

目標：外國記者！

成為 __ __

見人就壓 正一垃圾

hong kong police
all are messy

垃圾呢樣野就基本㗎啦
次次都用得但冇咗個口號嘅目的性

我覺得可以Focus返琴日/最近發生嘅野
自推：
平民亂‘塔’
記者圍插

Hong Kong Police
What a Bullshit

香港警察
見人就塔
香港警察
記者照壓

毅進出冊

九唔搭八

做狗唔做人

宜家個口號係要抒發參與遊行人士既不滿情緒
我覺得唔可以淨係focus係最近
反而係要著眼返成個香港對呢班人渣既憤怒
到遊行真係叫果時先叫得爽

一觸即發

獻醜不如。。。

口號冇用架啦

香港警察
污糟邋遢

講個好笑D既

香港警察 踩爆腳甲

終身監禁

不得好死

你咁講 咁依家咩都無用啦

造反合法

無證威嚇

？

一味靠嚇

有班警察毅進仔 仲係我腦海到loop緊

最叻犯法

香港警察
下流賤格
休班犯法
行事垃圾

撚diu垃圾

事事盡責

Hong Kong Police
We All Resist

見到成4點鐘都咁多人 睇黎大家都真係嬲撚過火屎
遍地開花

hong kong police
a pool of shit

卑劣賤格

Shit of the shit

記者照殺

子彈賣到冇貨

恃住鉈鎗 開“恆”無雙

冇曬人格

香港警察 屯門恩客

成班黑警 無個係醒

汙糟邋遢

最好一句係好睇好笑比記者影
一句係多人會嗌既

hk police
worth to blacklist

唔撚捉賊會唔會好d

犬：欺善怕惡

映衰狗鴨

Dirty dogs
Hong Kong cops

All dogs of pooh

盡失人格

軍政現格

瞓唔著諗到好多
冇黎貴格
全力打壓
最叻推責
從不付責
淨係靠嚇

Police officers
Work for dictator

Hong Kong Polcie
EQ Decrease

Police

阿sir都會有性慾 阻住叫雞拉入獄
屯公靚姐好逍魂 黑警望見鳩都痕

打壓新境界
黑警大撚曬

[旺角事件分享] 關於朋友深藍父母遭遇，充份體現針吉到肉至識痛！

無論港九定新界
著住黑衫都要拉

啱啱諗多左幾句英文slogan

1. Hong Kong Police
No Justice No Peace

2. Police the Police
Hong Kongers insist

3. Too many cops, too little justice

射落廁格

香港警察 豬閪都插

唔講仲以為刀

撤回惡法 追究警察

專業犯法
無視律法

政令必達

香港警察！
社會垃圾！
胡亂執法！

無恥賤格

黑警龜甲唔帶證
菜街做鬼被人丙

Hong kong police
Never bring peace

黑警打人唔帶證
扑到上癮冇人性！

香港警察至叻抽插

最好有內容
唔好純情緒

第一個變做 none of justice 會唔會更jeng

POLICE OFFICERS
ATTACK PROTESTERS

聲譽盡插

見人就殺 無埋人格

香港警察
人間失格

聲譽自殺

應該自殺

死黑警冇女出黎抽水

胡椒催淚彈 黑警當係玩

呢個正呀

Police in Hong Kong
Bullshit all day long

冚家係賊

打人博紮

其實句口號最好好似屯門嗰類

呢個好好，唔係齋洩憤，仲指出到佢地問題。而且顯得示威者係有識之士，唔係市井之徒。

釋放娜娜
還我公廁 還我娜娜
共享娜娜 係大家嘅
公廁有狗 雞飛狗走
表演 表演
跳舞 跳舞
唱歌 唱歌
派利是
香港警察 專守廁格
唔好獨佔娜娜
佔領公廁可恥
一齊走
一齊嚟 ⼀齊走 娜娜係大家嘅

我都覺得好好

尤如垃圾

屌你地班狗官警察正一垃圾
淨係識聽上頭指令將香港踐踏

1.警棍執法
2.專恰細路
3.毅進執法
4.智商50
5.休班犯法

香港警察 知法犯法
香港警察 不問即塔

預防瘋狗症 出示委任症

證

人間失格

仲好撚蠢㗎

香港警察，公安手法！！

暴戾恣雎

吞槍自殺

放開 個女仔佢

紙皮都得？咁condom 都得啦

你幫你老母諗定遺言好過啦

中共公安

高度欺壓
污糟邋遢
凌駕司法

成口一滴滴

Push

條女一定留有好大既陰影
黑警又攞正牌非禮女途人，可恥！

cheap過做鴨

唯犬獨專

香港警察 目無皇法

全民譴責

縮減警隊人手，無需咁撚多狗

唔係黑衫照搞

無良雞客

香港警察，選擇性執法

尋晚諗到

黑警為所欲為
市民人人自危

予奪生殺

食撚屎啦肥仔

琴日聽到 保護嫖客

人形垃圾

污糟邋遢
人形狗格
人間失格（ 日文黎）
冇科合格
喊打喊殺

香港警察 唔屌唔鬆化

香港警察！老婆做雞！

黑警作孽家人受

我屌緊你老母啦成條入撚晒你老母個閪

保護嫖客

冇晒人格

1好啲

5 分分鐘班狗都唔明咩意思，太深奧

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

又食又拎

策略性和理非係要引政府(I.e.警察)犯錯

因為政府需要警察，所以縱容，係無皇管既情況警察會越做越過火

鄧屠夫都講防右更要防左，自己做錯先係失敗既主因

唔好再嗌香港警察知法犯法啦
班毅進仔唔識法律㗎

製造暴動

over咗

屌 巴打好重口味

淫亂賤格

大家下次出黎記得要轉新口號

貪贓枉法

你一定無參與過612之後任何一次遊行

衰過做賊

人型垃圾

要做結紮

香港警賊, 污糟邋遢

唔食得辣（渣ga)

黑警有任何遺願
市民會專登倒轉實踐

香港警察
知法犯法

冇科合格

頭先聽我老母講，琴日去尖東問差佬路
問個差佬龍寶點去，點知個男人用普通話答：什麼？
旁邊有個Madam即刻行埋黎話：我同事戴耳機聽唔清楚你講野
我老母話個差佬啲廣東話唔多正

呢個ok

加埋 「隻揪合法 」

上面巴打諗嘅 生鬼又合理 幾好！！！

白色恐佈 無法無天

就係見到對腳先捉

無得fact check 好難follow up 巴打

唉 就算有老解入侵都好正常.......

污穢臘塔

香港警察 獸性大發

屌 仲摸腳 非禮呀

郁d就"塔"

幾時去死

賤賤格格

民間公敵

香港警察 幾時入冊

光復文革

唔岩音

但有feel

拎cam亂拍

發夢見到搵幾句吸到眼球既 印幾十萬張貼紙周街痴
全香港黑警做曬過街老鼠

集體自殺

正仆街

你睇好邊幾句?

胡亂執法

全家火化

全家俾人咒既感覺爽唔爽

老鼠曱甴

梗係社會垃圾
連小朋友都知

第2個係佢地溝通方式 我地唔係狗唔洗就佢語言
講翻人話啦

無人問責

暴徒性格

整合左部分同加左少少

香港警察 知法犯法
香港警察 社會垃圾
香港警察 全部垃圾
香港警察 處內姦插
香港警察 唔帶證都合法
香港警察 守住個廁格
香港警察 吠完又嚇
香港警察 喊打喊殺
香港警察 徇私枉法
香港警察 休班犯法
香港警察 叫雞做客
香港警察 tum人落搭
香港警察 見人就撻
香港警察 警棍亂發
香港警察 污糟邋遢
香港警察 目無皇法
香港警察 實為嫖客
香港警察 中共鞋刷
香港警察 賊喊捉賊
香港警察 無需問責
香港警察 大陸手法
香港警察 青樓熟客
香港警察 胡亂執法
香港警察 自創律法
香港警察 屈人靠嚇
香港警察 九唔搭八
香港警察 卑劣賤格
香港警察 從不負責
香港警察 打人搏紮
香港警察 凌駕司法

人形垃圾！

我無嘢講

香港警察 正一垃圾

獸性激發

屯公淫蟲多 嚇親細路哥笑到gapgap聲

休班爆格

根本垃圾
屎造拉圾
狗也不屌

#397
點解香港警察好似萬能key咁

用 推倒軍政府 有冇得諗？

香港警察, 打完先塔

有意思嘅文字係唔會被時間沖淡
我推呢句

好仔唔當差，當差正仆街

毅進仔

仲有咩香港警察未做過

香港警察 皇天擊殺

呢句係克警用開 我地唔做下流野

諗起JB
FUCK THE POPO
我屌你老母

呢個好 有point 外媒又可以直譯

幫你改返四隻字

香港警察 無證執法
香港警察 守住廁格

香港警察 打鳩市民

預防禽流感 勿摸活家禽

專收垃圾

香港警察 賤賤格格

應該要諗埋普通話同英文版
下次再九龍區遊行都有用

香港警察 凌駕司法
呢個幾好, 外國傳譯會簡單同表達到個嚴重性

除良安暴

專業執法

香港警察 正一碌柒

軍隊治港

Cheap過垃圾

香港警察 知法犯法
香港黑警 自發犯法

香港警察 成排淫賊

香港警察 狗屎垃圾

香港警察，正宗垃圾

香港警察，出賣人格

回到2014

資深嫖客

推 。

下星期整幾塊banner，見到班狗即刻舉

警察暴行 社會嘩然
濫用暴力 無法無天

污糟邋遢
精神病發
守護(屯門公園)阿伯
做野靠嚇

打狗棒法

黑白通殺

你覺得啲狗識徇私枉法呢句野咩

香港警察
賊喊捉賊

'黑'制執法

25萬點解唔係P
完全封鎖ed

死全家

特別衰別

嫖賭常客

香港警察 就地正法

帶頭煽惑

個個都叫 除非粗口 否則唔會少左

似行古惑

痴漢

衰在垃圾

比個你

樣衰賤格

集氣推推推

係 毅進警察，成班垃圾

香港警察 軍事獨立

遺你老母

香港警察 選擇執法
見人就綁 我冇野講

選擇執法

人間失格
(喪失作為人的資格)

冚家垃圾

大媽恩客

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

Siu4ngsiu4

見女就壓

正一狗賊

專守廁格

正一垃圾

知法犯法

專業嫖客

唔好自殺

10/10

香港警察 專收垃圾
唔識捉賊 最叻犯法

就係佢做開先用黎話佢嘛
唔通香港警察 有禮守法呀

專守廁格
包娼庇賭
知法犯法

完整16字

可以用香港警察寫首歌or作詩

琴晚既事？

尋晚，source係百份報

閪窿任插

或者 條撚亂插 都得

3毛唔洗理

香港公安 汪汪汪汪

我覺得ok喎

岸鳩犯法

唔拉阿伯

無證犯法

負錯皮 sor

忠實恩客

支持獨立

香港警察 勁過高逹

香港警察
好衰格啊